港人講地: 香港地位和優勢不是由英國賜予

得啦得啦，係基本法腐乳呀嘛

無英國 香港未又係澳門之類

知啦知啦 叻啦叻啦

佢講得正確，主要係老共1949赤化後，走難到港的300萬人建設

北韓都有經濟特區，點解你對金正恩冇信心？
唔走去投資？
因為全世界都係俾面美國制定嘅香港關係法

仲衰過澳門

好撚鍾意將人地政府定義既野 踩做政客

美國總統又係 英國首相又係

政你老母個客咩

呢句三日唔埋兩日就講

好on9

講左好耐，基本法腐乳

好呀，你繼續SH，
我走先

淨係本特衰岩岩97出個時，d國家免簽證唔係美國香港關係法撚有人比免簽呀

但橬建法律就可以削弱了

對方唔承認你咪變自吹自擂

你打飛機都日日打啦

香港優勢回歸後被出賣，都唔係幾句話可以挽回

支那支那 叻喇叻喇

當主要國家唔認同香港係國際金融中心
咁大灣區ga價值就冇左

咁點解嗰班人揀去香港
唔跟國民黨去台灣？
咪又係因為英國管治

你地撚屌唔係靠英國佬你會有收成期？

無英國應該支國而家仲係文革咁

如果唔係英國的話,香港一早已經係1945年回歸比中華民國或1949年被共產黨解放咗

啱，係支那特別仆街先顯得香港相對地好

係呀
咁即刻拆關，取消特區護照

寶安以南地區咋。
開埠果陣啲撚樣仲係咬住條辮同啲豬一齊訓

唔通靠班廢老妹下妹下?

原來 1997年7 月1日前香港仲係漁港

忘恩負義

係黨嘅恩賜

人地唔黎你到投資係人地蝕底啦得未？

你地班躝攤整到一個令人信服既司法系統
咪唔係英國既功勞囉

不過個司法系統都唔撚係你既

想問深圳 大灣區搞成點

忘本既最佳示範

冇英國就冇香港國際機場
冇國際機場就冇今日嘅香港
所以冇英國就冇今日嘅香港
共慘黨淨係take take take就唔好咁多嗲啦

唔係英國我哋應該同深圳差唔多

呢類fake news page又唔ban
zuckerberg正廢人

唔係當年英國佬留低啲法治制度基建吸引啲人嚟投資
你而家香港同支那三線城市無撚分別

而家香港都係咬緊老本渣
繼續咬老本不思進取
你估真係流行經典五十年咩
睇下幾時玩撚完入棺材瞓

笑死

係上帝

無英國，連深圳都唔會有
最多汕頭咁既樣

無英國，澳門就係97前香港，唔洗做黃賭毒

冇英國 香港咪姐係舟山群島
唔知係邊？
咪就係囉 鬼知係邊

難d, 葡萄牙統治衰過英國

唔係英國佔領香港， 香港仲係漁港咋， 屌你老母！

但係由共產黨摧毀

中國越折墮香港越繁榮

更加唔係你班土著自吹自擂

如果係咁，咁點解又要話人唱衰香港？
又係政客講幾句就會影響到？

係唔係人地賜予，係要人地承認
你自己慢慢打飛機啦，支持鎖蟈

無香港深圳邊有得發圍 頂多汕尾咁

真

以前有報紙專欄，KOL, 議員 etc 駁佢地
宜家啲人都費事理佢地，一係攪緊移民，一係搵多啲錢移民

佢地唯有日日單機打飛機

d廢老成日好似講完就係咁好撚過癮

香港教育真係一直矮化美國香港關係法 咁重要嘅嘢 提都唔提

香港能夠成為國際大都會
一定係67暴動的後遺症，所以支那落重手搞亂香港

大内宣了，一定pk

香港地位和優勢不是由英國賜予
也絕對不是由中共賜予

係啦，靠共産黨好未，
屌你老母西支那人

因為香港就近 台灣就隔個海

回佢都廢事

唔好講笑啦
唔係英國畀撚咗咁多特權你邊有今日

支那架嘛
早排講幾句支那又昆一班廢老藍屍

原來地位係自己話有就有

次次都咁同藍絲講
但佢地點都話唔係

中國7成美金都係經香港吸，無英國留落嘅法制同基建 同大陸有咩分別

我係香港又冇地位又無優勢
有咩所謂

佢講得啱喎
係靠當年共產黨鎖國同攪殘上海
香港先有機會上位
不過共產黨可以攪殘上海，亦都可以攪殘香港

唔洗狡辯咁多啦睇下97前後分別就知啦

97前香港亞洲第一

歌影視文化輸出世界

而家?

最勁的美國以前都係英國殖民地

冇英國 香港仲係係度賣魚同用童工嘅省份咋
你啲仔女仲可以係香港免費讀書仲過引呀？

無英國，香港連深圳都不如。

冇錯
呢樣野解釋左大家點解唔妥原居民既特權
香港成就既第一個引擎係1949年前後走黎果班地富反壞右, 第二個引擎係南洋脫殖後被排華而走黎香港既工業家, 原居民既地位其實只係同1957 62年走難黎果班窮農民咁上下, 但係就不斷用政策特權將自己利益無限膨脹化

冇英國香港根本唔會發展，只會淪為廣東沿岸嘅一個二線城市，同江門汕頭差唔多
然後冇香港，深圳東莞都唔會有今日嘅發展

毛澤東「長期打算充份利用」政策

點會唔係，先有伯樂才有千里馬，千里馬經常有，伯樂不常有，英國就係香港嘅伯樂，當然都要香港人勤奮向上同歷史際遇，但冇英國嘅國際地位同制度，根本就冇可能成為國際金融中心，最多做到轉口港

香港咁多山
如果冇英國
連江門中山既地位都冇
香港既地形係華南沿岸簡直係異形怪物

廈門咁上下....

一方面叫快d出老解殺曬後生
一方面又叫人咪去做「二等公民」

岩呀， 但可以被中國摧毀

廈門?
福建以前輸出好多南洋華僑
福建係靠南洋華僑反饋
香港?
如果冇英國臣民法
新界原居民當年點會去到英國搵快錢

佢地好興一句達嚟：總之就唔係。
佢地根本知咩事，係撐

我唔信＃1張圖個人唔知個事實

你講中我想講嘅野

家下啲人都諗住移民，仲同佢地嘈？

啲藍人仲係咁睇埋啲片

香港呢個地方係歷史上從來都係鄉下地方
係英國人嚟到先點石成金

其實都唔知佢地做乜
同堆仆街廢老日日係度互含「小黃人xyz 」

佢地只係有塊地而有修養個班鄉紳本身人少兼後繼無人

你啱
無英屬香港, 深圳都唔會係特區. 咁香港頂多係廣東省一個緣海城市. 湛江之類吧.

係
佢地最鐘意話小黃人。勁老土
啲黃／藍都好多PLAN緊去外國
仲聽你地廢UP

得啦得啦習大大話有就有，話無就無呀嘛

一半係英國制度人材同自由貿易不干預政策, 一半係支共49 年後自殘自毀荒廢幾十年, 推哂人材資本家黎香港

其實真係英國賜予

英國冇留低好既制度、教育、基建、福利俾緬甸同印度呢d國家，咪搞成咁

英國將香港由漁港發展成世界金融中心，
點會唔係英國賜予？

如果唔係英國賜，香港地位也更加不是落後國家中國賜予。

文明世界唔承認香港特區獨立行政睇你仲有冇得玩?

支那你聽撚住
香港依塊福地 係英國人打造出嚟

中英聯合聲明係因為國際唔信中共所以要英國做50年擔保人,後來要+埋美國做擔保人

noted

佢地d channel 唔計買views
本身都得堆公屋廢老睇
都唔知佢地係度「勸」乜鳩

香港既國際地位的確唔係英國賜予
係香港係英國帶領下 一手一腳(制度) 做好個朵 其他國家信得香港 都比特殊待遇 (例如加入世貿 同 美國關係法) 黎建立出黎

香港本來鄉下地方黎 冇比英國管 支狗要發展都發展上海，天津 幾時到你香港...

過多幾年咪知，靠班奴材推唔推得冧香港囉

咁多時間整片。
幾乎日日有，長遍大論。
遲啲越嚟越多人移，睇佢地又有咩講

如果無英國LEAD過香港，
唔敢想像我地依家點。

認真講
香港只有一成人口係原居民
如果香港冇英國管治
大家唔會聚係呢個地方

港人講地: 你呀媽係女人
港人講地: 林奠係狗
港人講地: 1+1=3
who fking cares 港人講地

個d 厲害了我的國click bait 咪一樣一日幾條片
佢地要打飛機點都搵到位打

GOD SAVE THE QUEEN

其實港共真係好驚香港人走佬移民

一路搞鳩香港人一路驚人走

英國開埠港口吸引到好多廣東人嚟香港搵食，重有英國實行嘅法律都帶嚟好多洋行喺香港發展，因為清廷唔公平咁對待洋行

不過香港應該重有好多人唔會走
樓市城交個啲唔會全部都係假，同朋友傾番，佢有個有少少錢嘅藍屍親友宜家重買大陸樓添

有好多人重係信拜樓教傢
我地需要多啲佢地呢種飛機post，個價高啲俾手足高價走貨都好呀

但本質上....連霍建寧都賣樓.. you know what happen later

早排日日新聞，有人會講外國住點唔好

點解基本法唔腐乳埋其他支那城市
咁咪全部城市就可以好似香港咁多外國人投資囉

其實香港人可以當共匪冇到
若非有班高官和黑警處處助紂為虐
講真 支那可以將香港人點？大屠殺呀？
所以彭定康講得好啱：My anxiety is this: not that this community's autonomy would be usurped by Peking, but that it could be given away bit by bit by some people in Hong Kong."
翻譯:「我感到憂慮的，不是香港的自主權會被北京剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在香港某些人手裡。」

澳門都係有葡萄牙....無英國香港衰過海南島，連深圳上海都唔會有

唔係英國佬
我諗香港仲係賣緊腐乳

更不是中華人民共和國賜予

過多兩年你先再講野啦

藍屍真係以為香港有今日係靠上幾代人付出
咪玩啦屌你個孫

係美國賜予

呢啲奴才奴隸

一諗就諗左賜予唔賜予先
跪到無膝頭

啱唔曬，唔係支共趕曬啲大陸有錢佬落黎，香港都無發展咁快

廈門、樟木頭果種質地咋

可能係曬緊蝦乾

廈門算發達啦

大佬呀，飛機唔可以成日打架，做下正經嘢啦

咁普通法呢？

冇英國，香港仲係一個漁村

如果冇英國管治香港
當年大家逃離支那就唔會走黎香港
可能係另一個英屬殖民地
可能係冇殖民地可逃一早死晒
可能係直接去美國日本, 但成功率更低

求鳩其啦，我好似睇到金正恩講話北韓幾咁威，幾咁勁

香港既地位係人類賜予

中方是否要強烈反對?

啲新移民又點會知香港嘅歷史吖

講起世貿，英屬香港一早已經加入世貿前身關稅貿易總協定，亦所以係世貿始創會員

你中国果陣奶都未戒

香港地位同優勢係港英良政善治同香港人努力下既成果，並唔係任何人賜予

無英國發展香港既話,97後中國都唔會要返香港啦,利用價值都無

忘恩負義

食碗麵，反碗底

沒有英國，你甚麼都不是

都唔明點解凡係支那國俾錢/出產既野同言論都係咁下等同劣質

要多謝黨

你上面唔搞文革、唔餓死咁多人，邊有咁外人材落嚟

自古以來就有

唔係英國管 有鬼咁多英文中學 仲用緊中文點做前金融中心

係,

真
大逃港直頭係九死一生既人材選拔賽
你老豆如果係當年成功衝線走難黎既
你其實要自豪

黐線
英乜撚嘢國
都話係宋帝昺走難落嚟嗰陣喺宋皇臺上面御賜㗎咯

廢老：廢青敗哂幾代人努力搞亂香港

有好多人去左香港就冇再去台灣

咁可以比我地拎MPF, 未就死7開啦

寧願佢地唔好郁，費時班垃圾趁虛咁人踩人。

我有個舊同學自己有病唔想走但都推左個女去澳洲讀書拎埋PR, 佢兩公婆要長期覆診走唔到，但叫個女打死都唔好返黎。

所以，要走就走，唔好理佢地